伊巴：卡雲尼太仁慈了，要是我，尼馬已經要住醫院了。

由佢講出口係有D說服力

source Nineup報?

蘇狗: 卡雲尼太仁慈了，要是我，尼馬已經沒有耳朵了

泰利: 卡雲尼太仁慈了，要是我，尼馬已經沒有屎眼了

傑斯：卡雲尼太仁慈了，要是我，尼馬已經沒有弟婦了

尼馬有無細佬

C朗：卡雲尼太仁慈了，要是我，尼馬已經沒有女屌了

有個細妹

係咪叫尼妹

尼馬個樣加卡雲尼個髮型=尼妹

洛賓：

韋拉：卡雲尼太仁慈了，要是我，尼馬已經有腸吃了

洛賓：卡雲尼太仁慈了，要是我，尼馬已經被往死裏打了

堅尼：卡雲尼太仁慈了，要是我，尼馬已經要坐輪椅了

鄭智：卡雲尼太仁慈了，要是我，尼馬已經要斷腳了

習大帝：卡雲尼太仁慈了，要是我，尼馬已經要見毛主席了

連登仔真係咁冇創意？

往死裡打

廢sir : 卡雲尼太仁慈了，要是我，尼馬已經滿面鞋印了

Kim Sir：卡雲尼太仁慈了，要是我，尼馬已經要
為香港而死了